覺唔覺班Linux 撚好煩？

咩post都關windows linux 事

潭仔大辣唔夠辣都關事

link?

一班

政治頭腦

經濟鬼才

文史專家

你老母做雞

LINUX膠

認屎認屁

因為事實上呢個時間好多野真係關Linux事

Mr.A